\documentclass[class=article, crop=false]{standalone}
\usepackage[utf8]{inputenc}
\usepackage{hyperref}

\begin{document}

\section*{Auteurs des parties}

\paragraph{Diffie-Hellman et logarithme discret} : Florian Ancelin et Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Cracking de mots de passe hachés} : Florian Ancelin et Clément Mathieu--Drif

\paragraph{ECDSA} : Cindy Brakchi-Long et Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Implémentations en C++} : Florian Ancelin (cracking hors ligne) et Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Chiffrement RSA} : Clément Mathieu--Drif

\paragraph{DNS} : Hugo Clergue et Thomas Da-Prato

\paragraph{Introduction sur les fonctions de hachage} : Florian Ancelin

\paragraph{SHA-256} : Thomas Da-Prato et Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Exemple SHA-256 et valeurs initiales} : Florian Ancelin, Clément Mathieu--Drif

\paragraph{SHA-1} : Florian Ancelin, Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Signatures RSA SHA-256} : Clément Mathieu--Drif

\paragraph{Recommandations pour les signatures} : Romain Ayme et Hugo Clergue

\paragraph{Règle verte} : Clément Mathieu--Drif

\end{document}

